\beginsong{Surfbrett}[by={Vazelina Bilopphøggers}]
\beginverse
Sitt ved vindu i lenestolen
Ser ut over Einafjorden
Og håper isen snart går
Med tida blir det vel vår, for
Je har et opplegg klart
Ska laga meg surfbrett snart
På framhaldsskolen i år
Je laga tegning i går, for:
\endverse

\beginchorus
Je skal laga surfbrett i kryssfiner
\echo{Je ska laga surfbrett på sløyden, je}
Je skal laga surfbrett i kryssfiner
\echo{Je ska laga surfbrett på sløyden}
Med raude stripe på, så alle kan få sjå
Je har surfbrett å surfe på
\endchorus

\beginverse
I TV’n på rommet mitt
Der såg je i svart og kvitt
Ein kar som surfe så flott
Så jeg bestemte meg brått at
Je ska surfe på Einafjorden
Når jeg blir ferdig på framhaldsskolen
Til vår’n når vatnet blir bart
Då har je brette mitt klart, ja:
\endverse
\endsong

